半個sem要讀既野

呢幾日由零開始讀曬去

咩科

加油 我撐你